不要小看你生命的價值

依家係香港，純正嘅香港人已經越來越少，好多中小學單/雙非對本地學生比例已經少過一半（北區甚至去到3:1都有），中共就係想我地走嘅走，死嘅死，傷嘅傷，方便佢換血！
每一個清醒嘅香港人，少一個真係會好少。無錯，世界係殘酷，無人有資格講邊個比邊個辛苦。
以前或者你會覺得孤單，有苦無路訴，同家人嘈完又逃離唔到，覺得無路可退。但係依家每一個年輕嘅你，應該都知道同行嘅人原來一直都係度，只係一直無野去連繫大家！
年輕人唔好輕易放棄你最大嘅本錢—你嘅青春、時間。
無路可退時，總有人幫到你。
覺得辛苦時，呢度有人撐你！
衰啲講句，就算突然你身無分文，被放逐係街度，呢度都一定有人幫到你！
無需一人一把雨傘，亦能為我們每一個遮風擋雨，呢樣先係我地最唔應該忘記嘅野！無論你係擔遮果個，定係避雨果個，請務必記得我地一定要齊上齊落，一個都不能少！